# Дополнительная спецификация

## Ограничения

### Серверная часть (Backend)

- Язык программирования - Python 3.10
- Framework - Django
- СУБД - PostgreSQL
- Доступ к глобальной сети Интернет

### Клиентская часть (Frontend)

- Язык программирования - Vue.js 2
- UI Framework - Vuetify
- ПО - Node.js
- Доступ к глобальной сети Интернет

## Требования к UI

- Тема: Тёмная
- Шрифт: Roboto

## Требования к безопасности

- Обеспечивается конфиденциальность персональных данных

## Требования к надежности

- В случае сбоя системы она может восстановить все пользовательские аккаунты и связанные с ними транзакции
- Система поддерживает одновременное подключение не менее 50 пользователей
